721白衣人暴動開審 扯貓尾 法官「不知情」批評警方做咗啲乜嘢

作者：100毛

721元朗恐襲發生至今已經年半，當中少數有被落案控告嘅白衣人，案件今日喺區域法院開審。

喺庭上，法官多次批評控方辦事手法，包括警員編號、人名、數字出錯；遲交案情修訂；辯方未簽署承認事實，但控方推說話「簽緊」；而喺庭上亦有披露，警方事隔年半先知收錯受害人醫療報告，被法官批評警方將報告「放入雪櫃、雪咗年幾」，質疑佢哋呢年半「做咗啲乜嘢」⋯⋯

案件中八名被告，其中兩人今日承認暴動罪。提提大家，噚日係721元朗恐襲19個月，當日一大班攞住架生、大搖大擺喺元朗站內外襲擊市民嘅白衣人，到而家只有八人被落案檢控。

藍絲：法官死yc，投訴 國安法制裁

推

算唔算一巴打落許蛇到？

仲話一直都冇停過調查？

人手去哂查林卓延策劃721元朗暴動嘛

反正最後都冇佢哋辦法
唔該個官屌多兩句

控方唔出錯點撤銷檢控?

最後一定程序出錯撤控

同一班人點會查